有冇人打邊爐係用粥底？

以前就興用湯底甚至滾水底，
但其實用粥底好唔好味？